꧁實用꧂ 用咗十幾年先知原來iPhone有呢啲隱藏用法

原來係咁樣cap長屏畫面圖

善心打破零回覆

實用

原來本身已經可以直接用相機掃瞄文件

一啲都唔intuitive